[突發] 中共放風 最新穩手段

我屌你老母臭西on9維穩手段
從依家開始 無撚再針對果d咩放風post
be water 就係根據當時情況作出判斷
因為呢d不知所謂信息 乜柒有傳xxx 有消息指xxx
唔係話唔理 但係有好多人煲大呢d 未發生既事
應該先討論返721 當日既行動方向同相關事宜
721 遊行見

721

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

打擊中共 人人有責！

睇下又無所謂既 好多都係叫大家小心行事姐
但大家記住要獨立思考 唔好咩都信到十足十

我都係呢個意思
希望大家聚焦返當日既方向
依家政總2咪高水馬 再過去果頭好似有d 蠢
去x環終聯辦？